致阻膠：你知道嗎？

當你每阻勇武一分鐘，魔警就有多60秒絞殺手足
當你每幫中共恐怖分子擋一分鐘，魔警就有多60秒輪姦手足
當你每講一次「停手，唔好再打」，魔警就係警署毆打一次被綁架既手足

你地咁怕民意逆轉既，上facebook twitter IG解釋，鞏固民意，去做文宣組，咪上前線阻住勇武為民除害，害死手足

真係仲有人on99以為阻膠會睇你講野？
佢地擺到明藍絲嚟

阻膠=便衣狗=藍絲